super girls都幾柒下

唱到一pat屎咁

點解要咁整鬼佢地

Bee my love Bee my love

啱啱出道唱歌唔好聽跳舞又唔齊，
係幾柒吓，而家好咗好多

Sg得一個識唱歌咋嘛

係 呢d真係黑歷史

舊年有去睇演唱會

分手的美 一拍即愛啱佢地

分手的美日日煲

好像扮日本

而家咪都係咁上下

反而勁鍾意can't touch this

香港黎講 相比as one 真係唔得掂

As one三年後仲係到先同我講野

As one轉哂人已經

以前個fafa唔錯

係呀以前都鍾意過as one,都係睇fafa咋，無咗佢已經差好遠

扮韓星

一個shin都已經好過SG

As one 係咪散左？無晒影

係邊個？真心唔知

Cherona

條鎚頭鯊? 視力可能係好過sg嘅

Aka仔都唔差

鎚頭鯊

Cheronna?

佢唱歌堅好聽

結他做乜鳩

錘頭鯊
諗左陣大笑左

盲粉又黎料

係呀 我認我係盲粉

聽左30秒

D歌真係幾好聽，上次演唱會我連佢地有乜水都唔知就買左飛睇，上網睇過d live咁廢都驚中伏，演唱會入面真係唱得好左超多，但佢地講野幾悶下同d 互動好撚on9

Shin ok嘅但佢而家是咪無做as one喇？

個舞台仲維持係二十年前

Fisherman

903生力軍銅獎個live都好世界級

加埋 蓓蕾, 有沒有我 (呢首真係 )
愛情潛水, 基本上淨係鍾意聽唱慢歌

條友真係好柒 十足sogo d 化妝雞

佢地自己睇返條片都話好樣哀，係咁走音

以為你講呢個
心諗明明幾正

幾年前同ex去aia撞到佢地錄影喺度扮晒玩到好high咁，最重要係封左場搞到我唔俾玩

咁耐都未有gif

好想知佢學生時期個樣係點

中學樣唔差 個陣未中幅射

輻

我都想知佢地依家撈緊咩
日日係IG除左做gym好似冇野做咁

點解而家搞成咁
話時話我睇as one嗰兩個新成員唔順眼，
有個短髮幾唔靚吓
另一個長髮好多人話佢靚但我覺得佢個樣好蠢

Chloe幾靚我覺得

好可愛

濼橫柒，打歌衫最正喎

12年嗰陣係有d差嘅
但而家真係進步左好多
尤其Yanny而家都唱得好左好多

Agger

Aka都唱得好好

同中學喎巴打
中學入面叫靚少少啦 佢個屆靚過佢嘅大有人在

短髮
長髮正正常常女仔樣

屌你老味 係巴士笑左出聲

但心口

睇live chloe幾怯場下
不過每次都有進步

有無相

入去慢慢睇

屌 睇到鎚頭鯊之後夜媽媽大笑左出黎

由出道講到依家都係依個POINT 一拍即愛真心正，應該係當年十大，可惜無咩人識

其實sg同as one風格擺明好唔同，前者好明顯係偶像派啦，齋睇樣就得喇，唱功跳舞咪深究，有幾位成員好明顯唱歌跳舞都無天份，幾努力都無用。而as one好明顯行韓風啦，sell跳舞，但外貌就唔好深究喇，新入果個chloe根本係錯配，入sg岩D，睇個款都覺得唔適合跳as one d舞，btw 講黎都無用啦，as one似解散左咯都

As one解散左？

鎚頭鯊都唔係太差姐

個編曲想點

太陽娛樂根本浪費咗as1

paco神話不再

但我覺得sg d歌好聽好多喎

一首首啦，只能夠講慢版情歌果d完全唔適合佢地，暴露晒唱功缺點，有沒有我 。至於as one,candy ball幾正幾洗腦

開心嘅係SG由一開始出道幾乎一面倒負評，去到今日已經多左好多人欣賞同認同佢地
btw想聽下as1唱慢歌，點知未等到已經

我同你相反，我覺得倍蕾好好聽先聽佢地d歌(雖然唔知算唔算慢)

as one就覺得be my love好洗腦唔岩聽， candy ball就中文歌詞太惡頂真係頂唔順冇再聽呢隊野

佢地首分手的美好撚正
原本都唔識佢地
但as one就算鳩數啦師兄
樣同聲都唔掂，係得翻舞叫做好D

根本Paco捧組合必死

yanny

不錯喔

樣衰是原罪

不過我覺得sg真係有得做，做多D快歌更好

而家a1已經吊緊鹽水
Chloe 流放海南島

Chloe係最正果個 覺得佢好純好可愛,短頭髮果件臭西就

有條女唱歌D神態似足合唱團咁
好作狀

做過佢地保鏢, 個黑妹幾正

相比而家,佢地進步都算大

咁sg比as1有優勢好多既
跳唱唔洗勁(twins仲廢啦...)
樣屈晒機

as1跳得勁
去過韓國又點
咪又係等解散
都係果句
paco無諗住捧as1簽as1返黎把撚呀？

食蕉star

Fafa

個日見到Cheronna真人，原來都幾得意

Event planer, 做埋食蕉

陰謀論：洗錢工具

咪玩啦 洗得幾多

洗米華唔投資可以點，fiona都沉左好多啦

竟然係我條片

有冇嘢爆

同佢地無咩交流, 但係d fans好撚好笑

可唔可以爆下有幾好笑

各成員都有好多柒事：

Aika: 同AMY時期個樣差天共地，疑似整容。
多次發表拜金言論。
俾伸哥中出飛。

Heidi: ipad，整容

cheronna: TB

jessica: 蔡亞黃，做過飛雞，淪為飛師肉便器

Yanny：瀨尿

最後附上一幅黑過鑊撈既相，未紅先驕，狗眼看人低

咩瀨尿
求details？

圖中單野係條仆街經理人衰者

唔睇清楚以為你好多料爆 咪又係9up

其實張相入面嗰件事，係SG經理人公司仆街啫

仲有啊，連Aka個名都打錯，收皮啦你！

9up當秘笈

Yanny係上身套戲 企係張枱到屙尿

Yanny>>>>>>>aka>cheronna>Heidi >jessica

E kids 肛弱能 super girls

最後張相係個仆街經理人搞到咁

咩tb?

Yanny世界第一
睇過佢d Facebook 就知佢好pure好true

Aka 傻大姐

cheronna 男仔頭

Heidi 同jessica 都有d港女格
但前者勝在年輕同有樣

最唔鍾意jessica 一把年紀重要chok聲

唔知佢講乜嘢柒事
拍戲唔通真係瀨尿咩
條友on9到

條友係電視見到
係咪唔識分咩係拍戲同真實啊？
係電視見到嘅嘢就當哂係真啊
咁佢仲落過兩個女 比鬼上身 一個打低十個牧師 唔攞埋出嚟講

幾好聽

佢應該係講Cheronna係M Club套劇入面個短髮造型

想知張相入面係發生咩事？

Aka同叫amy個樣差勁遠
一睇就知整過

開咗條link但入面無野睇

Aka 以前叫Amy?有無舊相睇吓？
佢唔係以前做model已經係咁嘅樣喇咩？